有冇人鍾意食cheap米多過屋企米

好鍾意茶餐廳啲飯嘅"行味"
屋企啲泰國米都唔好味嘅

狗改不了吃屎

有腳味

有
秦國米好難食